自由黨希望在議會奪取7至8席

好暴力